仲有半個鍾就係deadline了，潘母最後會唔會單人匹馬殺入安全屋大戰G4手刃陳同佳

潘老母:好嬲好嬲

潘母：強烈譴責陳同佳

天氣涼，早d訓，等天收佢算

等睇潘老母被自殺

真係夠薑唔自首

哭撚死你

gchi

【陳同佳後援會】係連登暫時最好既陳同佳肖像畫

一係獅鳥
一係釋懷
兩個自己死掂佢咪再行出嚟柒